[I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(14)新年快樂呀咁多位

上個post:[url][I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(13)新shop好趕客喎sc

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

《部落衝突:皇室戰爭》是一款快節奏即時卡牌對戰遊戲，
你可以在遊戲中放置卡片派出單位、法術、建築物摧毀對手的護衛塔！

下載連結(ios)：
下載連結(an)：
官方Facebook：

CR教學影片區

不定期舉辦皇室公會友誼戰
歡迎各方香港朋友約戰：請加 telegram @u7me7
精彩賽事於Youtube直播及重溫| 宅女simsim Youtube Channel :

Orange Juice Gaming中文翻譯影片(感謝SGV作翻譯)

香港CR比賽片段

卡片既資料/心得可以去WIKI睇
中文：
英文：

新手 Q & A：

1)隻Game要首抽嗎?

唔洗，玩一個月左右就會齊卡。
隻Game係自由組合唔同卡組+技術，唔係睇你用咩勁epic卡。

2)升左新Arena , 舊Arena卡片未抽齊 , 需降低Arena 去集齊卡片嗎?

不用，新Arena寶箱仍然可以抽到舊卡片。

3) 寶石點用比較好？

寶石使用有三大方向，視乎你課幾多
-無課/小課就可以打10石慢慢儲下卡同練技術,
-中課可以考慮打100石拎錢拎卡,或者秒銀箱銀箱加快個chest cycle
-重課可以考慮開大紫箱瞬間獲得大量Epic卡及傳說卡
-優惠包的話建議簡有10萬金+1200石既黎買,其他既有錢可以買埋佢
-500石傳奇箱一般唔建議買,除非你真係好少傳奇卡,如果唔係就等做車手啦

4) 錢既用途：

商店common、rare、epic卡要點買?

岩岩改完個商場,建議你真係用張卡先好買

升級卡
要用先升，因為錢真係會唔夠用

5) 成日講既 9/7/4/1 代表乜

卡既大約level Common/Rare/Epic/Legend
即係 Common 卡lv9, Rare lv7, Epic lv4, Legend lv1

＝＝＝＝《無課救星！CR教室》＝＝＝＝

新卡極速試玩！《木木的邪骨初體驗》瘋狂的骷髏派對

Ep.19 - 低水魔法XBOW流 反天反地反鹵味

Ep.18 -石頭人地獄飛龍 拉拉爆發流

仲有其他新手教學影片係長腿木木既channel入面,有興趣可以入下面條link觀看:

香港公會FiJoYcE FoRcEs - TeRrY 開創的粵語頻道
每週拍攝/直播挑戰活動影片，歡迎「訂閱」頻道
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

Facebook friend list被消失
iOS自救方法
iOS Settings > Facebook > allow these app to use your account
> Disable > 開game > close background
> enable > 再開game > friend list > connect

上個post 3個月都未爆

我以為你地返晒高登

無計,好多人都係集中係自己啲group到講野.
係得到講野既都係新手提問/公會招人
唔同其他手機game post

推

Hi 大家好 之前一直以為個post開喺遊戲台 依家先知喺呢度

我見啲手機game post都係開係apps台,所以我先開係到

迷失的羔羊@@hk
hk local top 20
主會迷失 4600+
二會迷路 4000+
三會迷途 3800+
四會迷踪 3800+
各招收新成員加入
歡迎凝聚力強,活躍,中意吹水,同其他公會玩友誼賽既大家加入
4個公會共用telegram group
分數差少少,有心玩但申請唔到公會既,歡迎telegram我:nothisid

另外coc,沉默的羔羊@@hk招收非速8,9,10本,歡迎新手老手加入~

幫手推
繼續做12本4000守門員先

bandit 同毒算唔算

哥軍,毒,電法都可以斷人後排喎~

留名

有無數學家解釋下 點解帶箭雨對面就唔會有5蚊 帶閃電滾木就有

平時用頭兩副卡住3000
第三副最近抽到樵夫先組
可以點改？傳說仲有暗巫天狗刺客

而家先加入會唔會太遲

唔會
隻game都係靠慢慢經營落去玩

第1副無乜問題
第2副無乜進攻手段,靠毒礦驚你唔夠磨,我都唔識點執呢副
第3副建議換走法師同伐木工,入冰屎同多一個法術,3.9水有少少大水

第二副如果改成咁呢？
其實我想用大皮卡防反再配飛刀手打入去

唔建議咁玩,
太多紫卡同傳奇,你慢慢打上去就發覺係養唔到

好多人上到 4000、4300 就唔郁

傳奇都還可以 始終2LV已經有佢既能力 紫卡真係養到好無助

上到3000就卡死左
一直係2975到3100左右上上落落

維護

岩岩打左個活動12勝,
無幽靈既朋友仔可以參考下
細電 3蚊 骨球 盾骨 毒 礦工 地獄龍 超騎
3蚊個位可以轉蝙蝠,
活動最好就頭一日打,因為好多新手輸完一次就唔會再俾石打
最後祝大家12勝開個靚既傳奇箱

會友鏢局 招募鏢頭

主會 - 4300盃
#LUO2QOV
分號 - 3800盃
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃
#2QRUL9RC

歡迎好戰/長期刷Challenge玩家
12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

迷失的羔羊@@hk
hk local top 20
主會迷失 4300+
二會迷路 4000+
三會迷途 3800+
四會迷踪 3800+
各招收新成員加入
歡迎凝聚力強,活躍,中意吹水,同其他公會玩友誼賽既大家加入
4個公會共用telegram group
分數差少少,有心玩但申請唔到公會既,歡迎telegram我:nothisid

另外coc,沉默的羔羊@@hk招收非速8,9,10本,歡迎新手老手加入~

新個四張傳奇都未有

而家已經算好 商店多左史詩寶箱買 btw大皮卡真係唔好expect佢可以入到塔 你防守就足夠但係進攻就偏弱 如果係我會選擇唔要三蚊換攻城鎚或者野豬氣球乜都得

我用
超騎 礦工 蝙蝠 地獄龍
骨球 細電 哥布林 哥布林屋仔

哩套幾勁，天梯前列啲人會用幽靈換哥仔
琴晚打12-0，但今日中午再幫fd打已經有啲吃力

活動愈早打愈好呀,通常第二日開始就有人接單打

個傳奇挑戰有冇咩牌組推介 我傳奇卡得礦工 唔識組隊打

皇家幽靈好勁

得礦工難啲喎...

我都唔想

想問下 點樣先開到傳奇卡 打到1600幾杯 一張傳奇卡都冇 開始唔夠打

等運到
嗰陣我打到3000盃先有得買第一張

係開箱抽 定係就咁買？

我第一張係開部落箱
任務同勝場有時都會送傳說箱

可以睇自己幾時有傳說箱

點解無左睇幾時有特惠包

傳說唔係必須品
到後期傳說卡好難追到lv
唔好有 「有傳說卡就夠打既」諗法

唔想慢慢儲卡升盃，傳奇卡係前期的確係必需品
1 lv已經等如人地9lv 白卡，7lv橙，4lv紫
其他卡lv below average 下，有傳奇卡幫到好多，1 lv傳奇卡可以助你短期內至少升到3000盃

我一年前開過分身ac玩，果時我7本 8/5/2咁上下，係2500盃左右徘徊，
打緊d人係9本 10/7/4，直至拎到隻公主，先頂到d壓等對手
唔知依家下面生態點啦，前期有傳奇卡係輕鬆好多

想問有咩牌組好打超騎地獄龍？
次次見到都好辛苦

地獄龍只係張功能牌.
其實都唔算話特別勁,
驚既話建議帶細電,弓手,3蚊,大蚊呢啲中小型單位去清

用小號打2VS2，D新手次次見人落牌都唔識守，硬係要快攻另一路，隻GAME防守係咪咁難

我反而剩係識守，成日兩邊都攻唔入

轉路打都係技巧 但我都唔知幾時啱時機

問題係佢地擺明唔係轉路打，無正常人會拎炸彈仔、火槍手轉路快攻，佢哋係慣左唔識守，淨係識鳩放牌搏快三冠

唔好話新手 我依家4000+盃玩2v2嗰啲人都係傻下傻下

最近對親都係10lv 尾 11lv啲片張張都高級過我，
搞到輸到仆街 ，呢副叫做最近頂得住⋯
有冇咩好建議

你幾杯數? 同埋如果你想玩石頭，而卡LV OK既你都係砌番主流DECK，而家好怪
同埋4000杯樓下最重要升技術緊要過卡LV

女巫配巨人好過

3200-3400 徘徊
但有時真係好戇鳩，9 lv火法又11lv elite barbarian,
打唔贏

巨人得7lv唔夠

好過你星期日求得石頭人時又冇女巫

但感覺上一出石頭記基本上推到塔

只攻與防
#90LJJGG2

誠招活躍玩家一齊刷十箱
長期十級箱
新手都歡迎一齊玩
大把人捐卡比你

石人點都要配一個大魔法 火球大電都可以 公主換三蚊或者礦工可能好啲

一年無玩 依家先玩返
有冇工會收留我 會積極捐卡

有冇3個位 3個都算新手

個post唔少公會都招人.
巴打可以留意下~

有呀request啦

出第一張legendary 之後冇玩
依幾日玩返 輸多贏少
之後抽到inferno 龍 比我連贏13場有2700 沖上3000

課左78 中埋隻royal ghost
想問royal ghost 有咩咁勁

同埋9741 應該幾多杯

隻鬼勁在目前冇卡可以賺水咁解決到佢 如果你手頭上冇啲比較坦嘅地面部隊或者建築 就要硬食佢幾下傷害 加埋佢其實輸出高所以其實張卡目前係幾勁 不過可能遲啲官方又會nerf佢 至於9741我個人認為3200左右都應該可以 當然要有返咁上下技術啦

1/4/7/9好多都大約係3000左右
想知自己咩實力最好打10石

40000買左隻鬼黎玩
淨係識放佢響超騎後面抽水
其實點用

分推,無乜野可以3水守到佢

屌佢4lv

鏡

鏡可以6lv傳奇添

竟然係咁黎

有2個朋友係台灣人 無所謂？？

requested

萬能的騎士可以 但唔係人人都用

有冇人收留 無課輕鬆玩

3300盃 唔識玩上去了

一張法術都無點生存

唔曉玩 求指教

火法可以換左去
上到高杯無人會玩依張卡
太易死同埋作用唔大
3蚊同蝙蝠依2張性質太似
無人會帶哂2張
火法換小閃電
3蚊換毒藥

同意~
毒藥可以轉火球,
易啲升

礦工換lv2 Lumberjack 好無

兩張唔同性質既卡黎.
礦工同lbj既定位都唔同

新po留名
tg gp歡迎入黎吹水
入面有大佬保你

靛軍招人 #8YYVGO

歡迎3000分以上活躍玩家入盟，互相切磋交流。

蝙蝠會好過3蚊

我自己用慣3蚊
蝙蝠出左之後多返人帶細電,
3蚊就俾細電啪唔死,蝙蝠就死.
都係自己衡量,兩者各有各好

瘋狂聖水大家用咩牌組

脫節左一排岩岩玩返，想問有無三槍手牌組介紹？除左新出既傳奇卡同夜女巫，其他牌都有

原始3槍囉
哥軍 冰巨 攻城木 細電 礦工 3槍 6蚊 水塔
呢副好萬能

用緊3槍

好，唔該巴打

好多超騎

瘋狂分槍

想問下上左十階之後商店有得買傳奇卡 咁商店仲會唔會出傳奇箱

求健檢 一直係3600盃

會

野人屋有咩用?
入返隻地獄龍守大怪

瘋狂連輸 3000-3400呢啲位有咩deck推介
得幾張傳說 天狗 超騎 Lumberjack 電法 夜女巫

你玩開咩卡組先~

石人

石頭同夜女都夾,上分建議玩石人夜女呢副

防守力都夠 可能對住狗球同大皮卡會輸蝕少少 進攻就嚴重不足 基本上去到你呢個盃數 超騎係冇可能打到塔 所以其實你剩係得飛桶同埋刺客可以磨血 磨到2046都打唔爆塔 所以要睇下你想用邊張卡做核心卡 用超騎或者飛桶砌卡組係完全唔同 超騎可以考慮吓超騎豬 飛桶就log bait 睇吓邊樣你鍾意玩多啲

有冇高手教呢副應該點打呢副

呢兩副牌本身好屈機
初學去打 100 石都有 5 勝左右

我用第一副對第二副唔識打 雙倍水佢橋頭放石頭人all in 攻入黎再放毒 好難守

第一副係最勁既deck
難打

佢放石頭人打另一路會唔會好d

第一副幾勁，我用冇幽靈版打十石都輕鬆12勝
第二副未睇過，不過第一套防石頭人主要都係靠地獄龍，用骷樓氣球做坦，弱點係對空差少少，解氣龍同飛行器會難解啲

無ghost咁你換左d咩代替

換哥布林同換刺客都試過，
因為未出幽靈個陣哩套就係用緊哥布林，
聽講盾骨都ok,不過未試過

我ghost換盾骨
屋換毒藥
不過最多上到8勝
係咪技術問題

屋仔係核心唔換得，屋仔多人用左都係因為上次世界賽好多人用，最體現到就係帶炮車飛行器個套卡。
同埋屋仔算半張防空，尤其對面有六蚊就多放屋仔，去到雙倍時間慢慢就有優勢出來

果時overtime緊

果時overtime緊 大家同一邊塔差唔多血

要守第二副就落返個毒啦
唔係點守夜女同飛行器

宜家第一副咁樣
即係迫人allin你一路啫

我都唔想遇到石頭人 條友識玩的話真係好難打

我反而覺得係如果佢真係all in嘅話你出牌防守之餘亦都要推佢另一路 礦工骨波推佢逼佢出牌守你如果唔係佢不停堆後排嘅話你都係守唔住

呢副暫時最順手，可攻可守，
尤其是用knight 同 electro wizard 成功守一波時，
另一面可即用bandit 或 dark prince 反擊；
亦可以開頭用 hog rider /bandit / dark prince 加 poison 一齊用去衝鋒先拔頭籌。
Baby dragon 同箭則主要用於防守。
但呢副deck缺點係唔能夠頂到坦嘅推進，輸左幾次都係頂唔到石頭/mega knight 加是撚但嘅組合
靠呢副deck 幫我衝破3200盃嘅樽頸，直上3400。

紅字既話可以考慮刺客換大蚊/地獄龍?

冇地獄龍，大蚊得lv6，所以都係以快打慢，趁佢冇水衝另一邊

得3800 最多10勝比唔比入

巴打你request 分號得架啦

打埋依個星期既寶箱先
依家個公會係亂入
無咩香港人

2紫2傳 冇投資價值架巴打

ADD左
等你地收

你地有冇TG 我見你地要電話

新手比唔比入？ 玩左一星期申請唔到

無 用whatsapp的

8蚊果d 科唔科好？

課

值得？

你係咪學生先
本身有冇做part time /full time
一般黎講佢升階比你個寶箱都係買得過

d石唔好亂用
拎黎打競技場

tg gp吹任何水 入面有隱藏大佬

好 想問公會作用係咩？

乞卡

公會箱 求卡

點拎箱

之前750石箱新出睇YOUTUBE 見人地開750石個箱
每日個到show乜就會中晒show個堆
原來已經更新左 之後唔憤氣追多一兩下都中伏 唉

你要去d真係有人玩既公會睇
星期4-日會比你計你地打左幾多皇冠
最多1600冠
公會箱就係根據你地幾多冠開卡比你地
一個公會箱可以開到好多卡

自己打街場 定有地方去打？ 1600 分有無咩公會收

你是但去一個你心儀既部落
咁部落資訊隔離有個寶箱分頁
部落寶箱係10/10, 或者皇冠總數係1600

咁就係一個基本公會

其實有打冠就有卡
唔會根據打幾多冠 而有唔同

要係邊度先打到冠

挑戰/天梯/2v2

今日無得打？

公會除左求卡&公會箱
其實都係一個交流既平台黎既
- Share replay等人指點/出教學片
- friendly交流
- ⋯

同埋大小小既公會
定期都會有公會友誼賽
可以代表你個公會出戰

1700盃新手求公會

冇
星期五1500-星期一1500
一星期一次
公會打夠冠就會開箱
唔夠冠到星期一1500都會自動開
不過箱lv會視乎你公會打到個箱去咩lv
所以開出黎既錢同卡會少啲

見到750箱有幽靈 玩左5箱都冇中 好灰

38蚊 課唔課好？

上到3600係咁俾人屈lv
連輸四場了

3600你咩卡Lv同咩deck

都係果句
你本身有收入/唔差果38蚊開飯係值得課
上到去78/158hkd可以考慮埋
因為有時唔夠金幣升卡lv

我比較想知3600-4000牌正路幾lv先好攞出黎打天梯
被屈lv感覺好差

我3800-3900 1-2 4-5 7 10

入個公會咪知有咩用

求公會就爬下文啦 cr post都係公會收人推po

見到上面伸左兩下手就有人餵資料

有咩所謂，仲有新人玩其實好難得架啦

算啦 心情好 當餵狗

呢位巴打

係難得 不過留唔留到唔係我地話事
同埋真係入個公會就一目了然
好公會可以令你有動力玩落去

巴打覺得點為之一個好公會

成員活躍
會員之間多交流
交流唔只限於遊戲

唔係公會識到一班人真係一早棄咗

冇錯 不過有高汁會然先維繫到
瘋狂吹水 每個人都付出
最好唔好做cd-rom 講少少野都好
同埋人地po活動打到12勝 9勝你咪讚下人
話唔定比到好大鼓勵人
管理層就要做多少少野 可能有新人入個陣就比多d指導 懶係温韾幽默咁
得閒搞下活動 公會戰 約出黎食飯玩
公會戰要認真d 大家比心機練習同分析
好似為國家而戰咁
就算cr執左都可能繼續fd落去
希望大家唔好完全棄驚 得閒開出黎玩2手
個期忙咪唔玩住 但係都可以keep住gp chat講野

懶係温韾幽默

好假的狗仔

新玩既玩家唔知去邊就黎薯仔部落啦
Clan Tag: #8LCGG222

Link:

開心玩 但係都盡量捐多D卡 等個clan興盛左先搞多D野 我地保證可以開到十個部落箱啊

招3400up既朋友

唔知有冇人入黎呢 依家得好小人希望多d人入黎玩啦

呢個POST 每一頁長期都有3-4個公會招人留言

LM先

上到1500分之後不停輸
完全唔夠打
有無咩卡組好用

Level反映盃數

多謝巴打賜教
努力做一個好公會先
有時都好難管理咁多人

7lv算唔算低

卡lv 比較重要
講下你咩卡lv

我全1lv都打到上1700，之後拎到一張傳奇上埋2000

起碼2000啦

噚日由3700跌到3300
連輸10幾場
好彩今日上返3500

你副DECK好9唔搭8
見你都有課小小金
有冇諗過玩另一D牌組
不如講下你有咩傳說卡

主要係你無一個進攻核心
感覺上你只不過係張你D傳說卡組埋一齊

火球換毒，骨墓換超騎成件事合理番好多

刺客換蝙蝠好過拎黎呃細電保地獄龍同做進攻

叫佢玩超騎「乎奴」球
我1.5 5 7 10上到4100

明白
不過我冇超騎
暫時進攻主力係bandit,miner同royal ghost
不過我都覺得要落蚊

我本身玩呢副

你下定決心玩另一副最好
你上YOUTUBE睇下PROPLAYER用咩牌打12勝
見到邊副岩你STYLE就玩果副
你打10石一般贏幾多場

呢套土豪牌好難升LV呀，換下D平民牌組啦

我冇打過10石
不過我都係見抽咩就用咩咁
我個人幾鐘意bandit 同E wizard
有咩隊好介紹

無玩幾個月，最近終於拎翻嗰ac
想問下依家興d咩主流deck
利申：之前都係玩開野豬流

之前用開哩個

下星期balance
應該會nerf royal ghost, bat
Buff hunter

hunter仲要修埋個on9 bug
唔係真係麻麻到

hunter有咩bug?

好似係頭頂射空炮

試下皮卡電法嗰套 可以保留晒呢兩張你想用嘅卡

打到a6 有2lv大皮卡 旦無水㯚

有d咩隊員
我唔係好熟

大皮卡 電法 bandit 三蚊or bats 細電 毒 礦工 哥仔

你地會選擇開3個LUCKY CHEST定１個大LEGENDARY CHEST

Legendary Chest

用弓手好定大蚊好
要諗定一張升啦！

皮卡冇水塔都照打到上4000

唔係太識用 上到1800分卡住左

弓手大蚊都要

其實隻Knight 升到100之後會點

再抽中會換做錢俾你

100張比你捐卡用 再多既就轉錢比你

有無石人專家？
可以講下弓手定大蚊好

點都要？可以棄邊張？

有無公會收我？ 想要公會50人入面起碼40個星期六日會打個箱 岩岩幫公會打到8/10比人西左出黎 佢邀番我入去已經無左

最近下載返黎玩 有無公會可以收留我?
2700分

棄騎士,1水骨
入埋水塔
唔要水塔就棄騎士算

係咪上過一次4000跟住跌返落去, 月尾都有獎勵收?

係

thanks

話今個星期平衡，之前係咪都係星期一平衡? 定星期五? 等左好耐

ghost真係太勁
打親10石都係卡係10/11勝輸比ghost

有無公會有位，2100分

有冇公會收人？
3200 杯
宜家個clan 好多幽靈
對上兩次我得6,70杯都已經係頭5

乜卡都捐 上左9741 就冇打算再升卡

點解唔升卡上4000？每月多個DRAFT CHEST喎

唔想課金
儲齊9741 打下10石 果啲夠
Draft chest 有咩開

你睇下T叔開箱片就知

打10石100石都係拎卡拎錢啫
天梯唔使課金既
最多課下優惠包就夠
同埋天梯升死一副就得
唔好亂用錢

今日用依副由2000打到上2600

得2600入唔到

咁我覺得升封頂冇乜可能
諗住9741 打event 夠
4000 杯 啲卡要幾lv 左右

其實睇你心態係點,我初頭追求1479就夠,然後慢慢打天梯,
從來冇課過金依家都幾四張滿級卡
依家四千分普通人應該11級白卡左右

11/9/5/2應該無問題，你可以睇下4000附近既CLAN MATE
淨係每個箱都多D卡同錢，一個月都差好遠啦

我宜家係 9 7 4 2
好遙遠下

離晒題
我係想搵公會

仲有一個問題就係低分冇咩大公會收
依家好多都收3800up
你隨便係game揀個多人會玩住先

2600有2lv legend應該上到3000

正確

金幣同皇冠寶箱加成都抵買？

新玩既玩家唔知去邊就黎薯仔部落啦
Clan Tag: #8LCGG222

Link:

開心玩 但係都盡量捐多D卡 等個clan興盛左先搞多D野 我地保證可以開到十個部落箱啊

招3200up既朋友

唔知有冇人入黎呢 依家得好小人希望多d人入黎玩啦

你keep住長玩既就抵.
如果一日都玩唔到兩三場就唔好買了

10lv搭打到上4200好辛苦

10lv 4200 好勁啦

算係咁 我想上4300都好難 就算牌夠level都冇用

天梯卡左係3千之後唔打只玩2vs2 個種壓等 好處係搭個新新手依然可以3冠
可以說係我玩遊戲不是遊戲玩我

輕鬆鬆鬆打150箱，公會有我呢D會員真心無話可說

tg gp入黎吹水問野

加油巴打 暫時未開4會住

So sad

Requested

100 石挑戰實在啲

卡3900上唔到4000

野豬10LV
皇巨12LV
騎士12LV
其他正正常常都係2/5/8/11咁，有冇咩組合推介

就皇巨野豬

其他用咩好 滾木 地獄塔 火球 哥布林軍 加速 弓手?

唔要地獄塔,紫水
入3蚊大蚊

期待zappies可以番身

唔課係咪冇得玩 玩到1700開始比傳奇卡屈

上youtube睇下點防d legendary啦

其實每張卡都有counter
你見到多邊類deck 咪放返多啲counter 囉

大家點睇今次update

終於削少少個迫擊砲
但都仲好勁下,寧願佢減血
但天狗加血真係唔知係咩一回事

zap bait照樣強勢

新玩 如果守地獄飛龍 係咪投矛守加火槍守？
同人地出法師+骷髏巨人又應該咁守

見到好多巴打重玩無公會
會友而家開返個
「會友鏢局肆號」
#8U2GQL0G
2500盃以上
有興趣就入黎啦

地獄飛龍的話
骨海都守到
前題對面冇aoe

你個陣對啲守法師 + 骨巨
差咁隻新戰 打法師

巨骨女巫拎走啦 呢世都唔好再用

電車仔會唔會上神枱

迫擊炮天梯多人用，小削一下
天狗打錦標賽太廢冇人用，加強少少好合理
幽靈削就梗啦
兩張新卡期待有好表現
最估唔到係哥布林屋仔 十年冇郁過，最近多人玩返先來削

sc不嬲乜野多人用就nerf乜

新戰？
咁換咩好

咁隻豬又隔大半年先削

你呢套巨骨換巨人我覺得已經幾好
女巫我自己認為OK，對空守到大怪又夠硬

女巫硬咩？

唔怪得小號玩2vs2成日見隊友女巫橋頭快攻

對手見到女巫咪硬晒 女巫係隻game入面比較特別既卡 5水放落去唔係用黎攻同守
係用黎幫對手按摩

對火球係幾硬
高2/3 lv都秒佢唔到

咁對空除咗飛斧，邊隻硬過女巫？

會友鏢局 招募鏢頭

主會 - 4300盃
#LUO2QOV
分號 - 3800盃
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃
#2QRUL9RC
肆號 - 3000盃
#8U2GQL0G

歡迎好戰/長期刷Challenge玩家
12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

「會友鏢局肆號」岩岩成立
有心玩既巴打就轉過黎啦

BTW; 本鏢局並無開立「會友鏢局伍號」
所以大家唔好入錯公會

我升咩卡，佢就 Nerf 咩卡

慘
要重新升過仲慘

冰法+法醫+王子 +大皮卡/巨骨好？ 好似太高cost
Lv1. Lv4. Lv3. Lv2 Lv2. 岩岩上到2300 得7lv

唔敢打100石 太廢

300石個皇冠寶箱加倍係咪得一次？

高cost唔係問題,自己用得順手就ok

打10石既獎勵都唔差

屌你老母d人13lv 9lv居然仲係3600杯 張張卡比人高幾lv點撚樣打呀

呢D卡盃賤種黎 見到就熄GAME過一排先開下場啦

比我就唔會就咁送盃比佢
通常我會照打，最多就死守
好多時候你死守，玩到對面燥就會有機可乘

利申：4000盃 11.5/8.5/5/2

又嚟弱智挑戰

我通常當佢少玩2v2都由佢
但有啲係咁開emote笑笑笑 真係想屌鳩佢
啲卡高Lv過我咁多 贏係應份 卡3400-3600仲以為自己好勁
係勁就拿拿林上4000up

有無The Hk Empire link
想入
個reserve army 都無唒人玩

把口生係人地到
人地係要BM都冇辦法既，其實玩呢隻game心境好緊要
有時你贏技術同卡牌lv，都可以係因為比人counter整到輸
太多變數，所以我開始覺得贏輸唔係咁重要

新手加入係味唔洗玩?

D人咁高LV

肆號 岩岩新開 歡迎各位巴絲打

「會友鏢局伍號」並唔係會友既分會
係由第三方人士開既
大家唔好入錯啊

隻game你當係育成game玩會開心啲.

玩左未夠一個月 上左3000盃

一睇就知你有課金啦

3000杯都遇12/9/5lv卡

課金咁點？有問題？

唔俾人課金？

我都有課
我又唔係話你地有錯
只不過人地新手問
d卡lv咁高點打
你又講到1個月上3000好輕鬆咁
無課既話正常都要2,3個月

貨金冇問題，不過貨金然後一個月上3000好正常，因為貨金開卡就係幫你節省時間

最重要係因為有金幣升卡level

真心睇多d高手既youtube或者有排名既皇室tv學野，再睇番自己輸個d replay睇下自己有咩位晒水落錯落多或者落少左，好過成日怨卡lv

你既意思係卡LV其實影響好細?

係4000分以下,輸1lv左右影響不大

2v2challenge勁多啲仆街走場撚
第一波輸左千零血即時走場係乜撚野心態
就算輸一冠都唔係冇得追呀
有啲唔知斷線定乜贏緊一冠又唔見左人
連續3次贏8場輸緊1/2場就連撞走場撚 火都黎

搵自己公會/朋友打啦

我認為隻GAME上杯唔係主要目的
反而打錦標賽賽先係最正
當你拎到12勝果種感覺真係勁有成功感

連續兩日銀箱 開到礦工

新手求好友，

無得就咁加好友架,要擺低好友link/加facebook

多謝提醒

點擊該連結新增為《部落衝突:皇室戰爭》好友！

會友鏢局 招募鏢頭

主會 - 4300盃
#LUO2QOV
分號 - 3800盃
#2LPR8GGV
叁號 - 4000盃
#2QRUL9RC
肆號 - 3600盃
#8U2GQL0G

歡迎好戰/長期刷Challenge玩家
12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

3200盃入唔入得？

Okay 巴打點稱呼

請問仲有冇位？最高3972 而家3860

有冇人試過買taobao 石
會唔會封帳

唔會封 查到會倒扣變負數
活動免費個一次都唔俾你參加 直到正番數

想問有咩分別 同正常買既途經
又唔係改data

幽靈改完之後仲算唔算係meta卡?
3600~3800區洗唔洗特登入?

平d囉 點樣黎就可能係
早一輪出完事而家價錢貴左 安唔安全就自己諗
我都差唔多要課啦而家 冇晒腎石

Local top20公會 - Clash it Easy
招4300+活躍玩家
有line group吹水
定期有內部比賽
有意可quote我comment

東風破
#9RG9JGVUR
thanks 巴打

會友鏢局 招募鏢頭

主會 - 4400盃
#LUO2QOV
分號 - 3800盃
#2LPR8GGV
叁號 - 4200盃
#2QRUL9RC
肆號 - 3600盃
#8U2GQL0G

歡迎好戰/長期刷Challenge玩家
12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

我叫人較低左「肆號」
你自己申請啦

二手飯堂
收4600盃+ 活躍朋友仔(暫時滿人)

三手飯堂
收3000盃+ 活躍朋友仔

設有line group 不定期有公會聚會
歡迎熱愛CR及吹水嘅你加入
line ID:zackcsk

申請左

應該係用d唔知點得黎既信用卡/買完申請退款

終於5500 好撚開心

勁
咩deck?

季季都係上到4900就冇動力再打上去

你升齊成組卡，就會上到 5200

上到 5200 無得怨 Card Level

我副deck好落後架，平推巨人。
而且仲未解決到飛斧應該換咩牌取代既問題。
應該都難上5200
（小電車變左對空有諗過，但儲得卡黎應該俾人nerf返變唔對空都似😂😂）

小電車岩岩出果時上網睇話佢個弱點係唔可以對空 依加對埋唯一弱點應該就係會比同級火球秒到 所以應該又會nerf返

補充返副牌既資料先
巨人（11）
火槍手（11）
巨石投手（7）
飛斧（6）
冰屎（12）
老木（3）
細電（13）
野蠻人（13）

你副牌居然冇大型魔法。。。

球狗3法術

會友鏢局 招募鏢頭

主會 - 4400盃
分號 - 4000盃
叁號 - 4200盃
肆號 - 3800盃

歡迎好戰/長期刷Challenge玩家
12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

今晚5200算易上
個分拉開左
上到4900可以試下再打上去

好多人唔知自己 Potential 有幾高
拎住副就快滿等嘅牌守住 4600

sorry

習慣左唔用大魔法，雖然對三槍等會有點吃力，但主守等機會都唔係輸硬既。

之前係粉絲套/騎士桶橫行既年代，更令我堅決用細魔法，之前有一排轉過用火球，loop得唔夠快被sm死

同埋最大鑊都係無野清水塔，不過依家對手一開波無腦水塔我咪即刻巨人快攻佢，好多時收獲都唔錯

咁我11/10/0/3, 平推巨人係咪應該上到4600?
而家係4400-4500遊走，儲緊11lv巨人

咁好多人都係9玩啫
以前都唔明點解咁多守門員
自從有22之後就明晒
D人又唔記牌順又心急又唔識賣血落牌位置又差

諗住收個AC玩下,好貴..多卡都要600$

11白卡 好難 蚊 細電都死

玩2v2會嘔血，我懷疑到依家有好多人都係唔知可以㩒右下睇自己友有咩牌係手

肯定係，大把雷隊友
炆到quit game 由佢輸3冠再入返

白卡係細電冰屎
想留錢升巨人，同埋細電UNDER 1LV其實無乜野，打蚊/刀哥都係加多一下塔箭就得

但3法術有時會出唔到牌

狗球係咪輕鬆贏 Mortar

就係壓到我仆街先用3法
舊逼擊好易贏
新逼擊「好多哥仔果副」 搞唔掂 要用3法術

起手3法咪 敵不動我不動

其實點先有傳奇卡 打到上2200分 lv又唔夠高 人地個個傳奇卡

有副迫擊豬帶蝙蝠六蚊真係仆街黎

打逼擊豬 辛苦到仆街

時間 玩得耐自然會有

都係睇運睇下開箱有冇？

tg gp黎吹水啦 無任歡迎

大家指點一下我 我依家4300盃左右 用野豬屠夫風火球細電騎士盾骨地獄龍 卡等係12.5/10/6/2 卡左上唔到4400 打大怪都還可以 但係打log bait或者zap bait就差啲 大家有冇啲咩建議可以比我參考吓

已申請加入

你3法術應該算輕鬆喇喎

龍捲風轉鏡？

慢慢玩實有
後悔當初衝動課金，

打bait deck應該唔難打喎
除非打高手，但呢個盃應該唔會高手得去邊

今季用快速豬上到5200，
果然打天梯白卡先係王道

天梯白卡係霸道添
迫擊炮真係天梯葉瘤 咩version都有 不過全部都好煩

近期迫擊砲好多變體，已經唔係以前套快轉炮，
多左配合豬、礦工、墓園一齊進攻，好難打

考慮緊加入迫擊行列

我隊野係騎士，女武神，箭雨，3蚊，電法，氣球兵，bb龍同骨兵團，大家有無改善建議

進攻手段感覺有d單一，氣球兵太易俾人干擾，但係如果落2隻打建築物的怪又驚好易俾人乘虛而入

log bait deck 11/9/6/2 卡4200

屌你上到3500之前十個九個有超騎
屌你一野踩落嚟咩都無唒

之後*

咩分? 有咩legendary?
玩氣球兵就要大坦配合 騎士同女武神唔岩用
比我就轉騎士做巨人 女武神+箭雨換木or細電+火球
骨兵團換哥布林大隊

騎士轉冰人,女武神轉黃毛,
骨兵團轉哥仔兵團或骨盾

商店4萬一張傳奇卡買唔買好

點有

成日比人用電磁炮屈

血又多又平 又大傷害

2500，有2lv電法同1lv地獄龍

其實唔一定玩氣球兵為主，我最鍾意電法，女武神同隻bb龍

黃毛即係?

野蠻人

5500+ 2月份賽季獎勵開箱 x4 (2018)
又係每月食花生既時間
當中包含四個箱: 5500+4900+4900+4300

=================================
堅.香港人 vs 香港！HK!害人鏢 公會友誼戰 [w/ 西門]
#西門盟主無敵

=================================
香港部落招募活躍玩家
請搜尋「FiJoYcE」
FiJoYcE FoRcEs 主會收4000+
FiJoYcE MiNionS 分會收3400+

輕鬆暢遊‧互相幫助
[捐卡]每週最少捐100張
[部落寶箱]最少打15冠

歡迎遊戲內直接申請入會, 請註明 lihkg
如部落額滿想留位, 請聯絡我 LINE ID: TERRYMA
本會有LINE群聊天及交流心得 (粵語)

如果你喜歡我的影片，請幫忙按個「讚」，歡迎「訂閱」頻道
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】

尋日入坑，同各位老手打個招呼先

歡迎加入呀

個ser係咪死死地？

新手求評
卡左3000分

冰法 法師同BB龍都有少少重疊
建議法師轉3蚊,冰法轉弓手/火槍
同埋如果你係想玩電車既話,用巨人好似好過巨骨少少

呢副野你個進攻核心係咩先？你應該搵一兩張進攻核心再圍繞住佢黎砌副deck

我的滑板鞋
#22CCJQJ9

收2800+ 肯捐卡肯打公會箱

公會每次都開到10lv箱 第2日已經打爆
另外定期會搞聯賽比公會d人一齊打
公會仲設有wtsapp群 比大家一齊交流
目標係top200 人人4000+

公會有好多絲打
仲有 2 個位 申請度打lihkg就得

果然呢個遊戲係要壓等打先掂，又免費出多張傳奇

超級壓等

你個衰仔，well done！

壓等開心嘅地方係打2vs2嘅時候，無論你隊友有幾🐷，你依然可以輕輕鬆鬆幫佢補獲，然後攞3冠再打good game！連阿拉伯隊友都得，你就知：成功了！

Btw：感覺玩最好是中國人，其次外國人，最後最差一定係阿拉伯個D

呢D名字嘅友仔做隊友，多數GG

外國人長期係最頂 點解覺得中國人勁

頭1－3今日全部中國人啦!2打2我對親中國都55波啦，反而對外國就7：3 。可能時差問題啦。但中國佬唔弱囉，節奏控制幾好，頭1-3 說明一切，否則又以為我吹水5毛了

我雖然不愛5毛，但中肯講佢地打得幾好。當然同最top 個D外國比仲有些少距離

loupanji唔係中國人，唔係入中國clan就中國人既

我又冇幸見過真人，我鬼知咩 。可能王家亮其實英國人梨

季頭top有咩參考意思

百事又入返黎鳩噏
講野之前睇下上季個天梯排名先啦..

我講左D咩姐??我印象中，中國打得比外國選手好(純個人觀察同實戰所得出結論)。 有圖有真相呀，個王國亮之前聽都未聽過最高分打到6734，咁都唔叫有實力? 咁都叫鳩噏
中國高分嘅唔只得一個，起碼一堆

好老實你打得一定耐過佢啦清水兄，唔知你6700未呢

我出返去先，打搞曬。利申：業餘玩家

我對眼有問題定點
點解我睇到top10入面得一個係中國人既

又講歷史都算由你
但好奇怪囉，中國其中之一部落家頭5位玩家已屌打香港
我想問返你點解䆁咩叫有水平同實力?我一開始講中國打得唔差冇話世界之霸，而且上季慢個你入坑個位王家亮好似排第5！全球第5，下面20內都仲有中國人。打到呢到，我心一酸，由拮到傷心人的痛處！冇事我都係再出返去，lunch 了

打到世界第5都叫差，未入流。原來清水兄看得自己這麼高！

(唉，打錯，係要求自己這麼高先啱)

季頭既野有乜好講,季尾先見真章

你貼個個咪上一季總結囉!佢中國人排第五呀！中國技術入流呀。 頭20位有最少2－3個中國人。當然連打遊戲你都歧視5毛我無意見。仲有外國人國家超多，加埋人口超過15億幾倍，韓國，日本，印度都唔算，反而外國人(包括全部西人)，所以打到第5你仲想點?黑人問號

Btw 你唔只要換眼鏡，腦袋都要補補。

屌你玩個手機game都可以吹奏支那豬

咪佔個比率有幾多先.講到中國人好撚勁咁,廿個入面得三四個就以為好多？

點解而家入game成日hang機？
一禁入去，畫面黑曬，停左係度
連Supercell字樣都見唔到

我都唔明有乜好吹奏

應該係你問題,試下重裝game？

#只攻與防
仲有六個位
歡迎新手老手
快啲入嚟同我哋刷部落箱啦

有乜吹唔吹奏，嘥氣！人地支那豬當電競咁打當然厲害!所以上到全球十名我冇意見！努力自然有回報，鍵盤戰士

仲有呢個game 好似騰訊收購左，咁有骨氣你仲玩嘅?仲有呀清水兄你打到6千未呀

又學到野囉，乜叫雙重標準。冇事我出返去打搞曬

大大聲話人支那豬，之後有玩緊人地D遊戲，真係笑到我卡卡聲

(開心到打錯字)

利申：我跟人口水先打支那豬，我冇歧視中國人，我對佢地中立冇意見，sorry

打個機講咁多野.
屌你五毛要圍穩就死去cc台啦
之前又話棄game唔撚玩又話唔入黎.
一入黎又咁多廢話
你上面話出返去就咪撚入黎呀

終於知點解我block左呢條友

因為我鍾意講事實同真相。但呢2樣野永遠無法令人接受

所以後尾我都block左當睇唔到.
之後佢話唔玩cr就靜左一排.
係呢排佢又蒲返頭咪撚狗咁撚兩野

你估你台主呀?講事實講個人意見唔俾你自己down 機囉!

Btw： 支那game 你點解又玩到咁興致勃勃呀清水哥?說好的骨氣呢?

得罪講句啦，你全球2000都未必到你，那來的自信話中國佬(上左全球第100以內)叫垃圾??

仆街又講左事實，block 我囉，反正你仲有邊一招可以對付我?

喂大佬,我打個機要追個排名有咩意思先.
我追到2000,你又話我頭100都無,
頭100你又話我頭10都無.
我無話中國人垃圾,只係你自己吹捧中國人打機幾勁

喂百事大佬求下你放過我啦.
你唔係到嗰個零兩個月呢到好和平好舒服,
唔好入黎搞串個party得唔得呀

，有圖有真相係邊個一開始惹起罵戰，我都費事多講 ！

我都冇話佢中國人世界第一，我話技術唔錯，打2vs2起碼冇雷我姐，之後個位心胸狹窄既小人又出現!

我宜家點名讚白虎兄對此game貢獻良多，仲有Andy 哥(玩天狗係港人之光)。你又咬我呀!
至於個位清水喎：幾個字講完：冇乜印象，乜水黎?

呀大佬呀,你無啦啦入黎吹奏咩中國人打機勁又咩居心呀

呀大佬呀，我宜家入黎同其他人講聲中國友唔算好雷，伊朗先叫極品可以有乜居心?你以為個個都鄭子誠呀？一定有陰謀呀，睇少D TVB啦年青人!

打個機都要出黎引下罵戰既真係得你一個
見親有你既post都唔方好得去邊

嗯，地下一大堆沙，你慢慢！

二個問題依然冇答案：
1.支那game但依然堅持玩下去
2. 支那豬咁廢依然上左頭10位

水兄你其實除左識坐井觀天仲識乜?我乜都唔識但我識欣賞別人既長處同埋應該讚美時讚美!

Btw 我做人原則：你敬我一尺，我敬你一丈。閃，費事同對牛彈琴

3500杯好耐無玩 之前玩開野豬桶
見今日shop出左超騎
想問依家超騎豬好啲定騎士桶好啲

超騎豬係上個再上個meta既事
如果技術夠梗係騎士桶
不過超騎本身配到好多唔同既deck
有錢買可以玩下超騎骷髏
幾強勢

2800杯，可以點執

沒咩點汁
唔係串隻GAME
你卡片LV等級高LV自然就上到/唔想浪費時間用傳奇卡都快升好多

超級騎士+礦工+3費氣球+地獄龍+小閃+蝙蝠+哥布林大隊+2費投手

這套好用

隔左一年開番隻game，請問有無皇巨 / 野豬套推？3700分 有12lv皇巨 9lv豬

我用阿酸果套毒礦飛桶 8本上3100
你可以試下

豬大把
1月賽季第一名牌組平民到爆

豬 1骨 冰屎 槍手 騎士/冰巨人 火球 細電 加農炮

無上黎幾日又黎料
大家冷靜小小 打機姐

其實香港都好多人排好前
香港

黎緊2月22就係羔羊成立兩週年喇~
今年諗住22號搞個千人聯賽俾香港各大公會一齊玩.
到時7點半左右會開個聯賽,9點半直式開打.
聯賽名同密碼都會到時係到向大家公怖,歡迎大家一齊黎玩個千人聯賽.
到時將會由政政既kw幫手旁述個千人聯賽,就算唔得閒玩既朋友仔都可以去kw個台: 收睇個千人聯賽架~

打極都上唔到2300 對普通卡就贏到7成到 一對傳奇卡就輸 我又抽唔到傳奇

跟本就唔平衡 有傳奇卡跟本大優勢 就好似係揸架錢七同GTR鬥 唔係話贏唔到 但人地炒完車再比油都快過你咁囉

無計,隻game真係鬥玩得耐
要慢慢儲卡儲錢升卡,你玩左無耐點會咁易追到啲老手

人地玩得耐過你 付出時間耐過你 無可能你玩一陣就咁高咁大，咁個遊戲商點賺錢？
就係你打唔贏人 你想課 佢先有得賺
你唔課 就要用時間煲到d卡夠lv

大把平民deck高分，睇你有無技術姐

沒錯 想昆錢但想做電競既GAME
隻GAME個環境就係好似中國既K形情況
公平?既得利益者就平公啦

你昆錢GAME既模式但想做到公平競技GAME 真係想笑死人
你安安份份做隻昆錢GAME 沒人會話
加上LV其實個設定根本沒意思 出多幾張新卡昆下錢仲好過啦
日撚日係到平衡卡片 但LV好公平?
話LV公平既你拎1套1LV 我拎1套13LV 9出都打爆你

技術決定下限 LV決定上限

你upgrade自己技術有番咁上下先賴咭lv啦

算吧啦 4000分樓下個個技術都差唔多 未到4000分講咩技術姐
咁鬼好技術 你唔好去做職業選手

仲有本身隻GAME技術含量都唔高

個挑戰咁多人玩汽球，呢個陣意外地好用
電到佢地變白痴

你唔係一樣係到賴緊人地技術問題>卡LV
當人地技術OK 你一樣大把野賴啦
咩人地玩得耐屌打新手好正常 種種原因任你9UP 根本本質上大家都係一樣

玩得咁唔開心咪玩囉

其實可以咁講，傳奇卡既潛力比普通同稀有卡高。
但前題係你可以升到佢3lv甚至4lv。
對於低課，零課既玩家黎講呢個係極難達到。
所以先有咁多巴打絲打建議用普通同稀有卡做牌組核心，因為易升卡。
但當你上到4600以上，你就會發現普通卡同稀有卡已經到左樽頸位，唔能夠再有爆發性既升分。

（其實依家4600開始都多8級紫卡，4級傳說，其實玩落已經同玩1.4.7.9冇咩分別）

其實大家好憎既迫擊砲 都可以話係全白卡咁濟 最多係有張滾木
但上到5000 分一樣大把
傳奇卡係初頭屈姐 你去到4000 後 好難升 反而白卡 橙卡仲好

係,所以平時見新手問升咩卡好,
我都係同佢地講無課/少課就主升橙白好過.
即係巨人野豬火槍3槍呢類,
而家有套巨人水塔3槍見到有朋友打到上5800,講緊係0紫0傳奇
所以當你有心玩到上去既時候你慢慢就發覺其實傳奇都無話特別勁.
除非你話你打到6000幾,個個都係META DECK咁就無得計啦

認同，速轉逼擊炮，騎士桶，2.6水豬其實都係低課/零課人士既升盃恩物

清水兄，你用開咩牌組？
互相交流下丫

之前玩石頭人,呢排轉左騎士桶
但未摸熟返個節奏

想一開始玩就同人地玩左兩三年一樣？會唔會太貪心阿？ LOL都要玩到30lv喇

咁都技術含量唔高
你玩得咁唔開心 咁你仲玩？
昆咩錢 無人課 邊有機你玩
睇你咩心態 你要勁，咁咪要課
你覺得差1lv差唔多的話我無野好講

想請問下閣下幾杯？ 如果你5800以上最高級別 我會認同你句技術下限lv上限。如果你唔係 真係不了 覺得你好膠

最討厭騎士桶
好多時見到一開波出哥軍或公主，都估到佢係騎士桶。所有後排變左唔可以塔底出

而家騎桶已經唔強勢,上次一個更新削左好幾張卡

我地既似水會長係防守之鬼

全白卡無課deck

人地技術好可以全一等打上3千幾盃啦
你廢就唔好賴lv啦

佢好勁 試過佢呢套 但完全掌握唔到個節奏
人地放水塔 又唔知點打

所以無課都係玩低水豬最大路

技術要求冇咁高

屌你咁多嗲就連續打幾個100石12勝黎串話唔洗技術咁人地咪服你囉
lv好大影響 技術都好大 要揾錢既道理唔多講
我想講既係我當5500係all max既分水嶺
上季67xx最高 呢千幾盃真係公平咁打返黎
你知唔知上到去每一百盃係有幾難升
唔係5000樓下細路仔玩泥沙咁
上季第一係玩低水豬 我以前都覺得技術含量唔大
到而家我會講操作含量唔大 係考個思維
而個思維水平上限同現實世界都係一樣唔公平考天分
講咁多會玩落去既自然明

只攻與防
#90LJJGG2

快啲一齊嚟刷部落箱啦我哋每次都十箱
新手都歡迎一齊玩
大把人捐卡比你
入clan嘅巴打打返 香港人/HK就OK

你完全表達到我表達唔到出黎個意思

超騎終於正式收皮
今期黑王子up?

睇到d留言覺得好好笑
低水豬技術含量低?
愈細水愈平民卡姐愈食技術
放錯一張牌已經gg

屈lv去到5000左右已經上唔到 每上一級都係嬴意識同微操作

GodLikeHK

#8PR92G90

部落箱每次都可以十箱
歡迎活躍玩家加入
加入時 請注明HK 就可以了

5200-5500 = 白+橙卡 MAX level 競技場
5500+ = 白+橙+紫+傳奇 MAX level 競技場

我副超騎除左細閃其他7張卡都比人nerf左幾次
下張新傳說都係等佢nerf張先再決定入唔入啦

Macedon亞歷山大隊
#9PJGRY8V
剛開新部落 現成員不多
希望有新玩家加入
歡迎活躍人士/香港玩家加入
主要多捐卡 打部落箱

低水豬考驗節奏把握，容錯率高，白卡容易升，所以對住唔識手ge都可以越級挑戰。但大家都同彎就好難打石頭人、超騎哩啲大怪，5500應該係套卡ge天梯極限

想問今次1~3倍既第三關有冇Deck好用
我用石人打兩次6~7勝

低水豬天梯第一果時你瞓著左？

唔係佢拎第一邊有咁多人用呢套DECK

我話依家個環境喎，你自己睇下頭幾名個啲有幾多人用豬

上季第一黎喎，今季先開始左一個禮拜，TOP果班都未開始衝盃啦
又啱啱UPDATE完試下牌組，但成套DECK都無NERF，點會最高5500呀

容錯率高 ..哦
利申上季用豬過5500 唔覺

Agger d人成日以為低水deck 容錯率高
但其實不知幾低
放錯一粒冰屎都可能冇左成座㙮
咁當然講緊高杯段啦
低杯話之你鳩玩

Eg rage ballon 放少粒冰屎根本擋唔到
利申 用log bait

Balloon

容錯率高只有19炮
19炮死磨爛磨
攻唔入就9縮守和你

過左5200 大家都max
你max白橙 對面有max epic leg.
點會有人覺得白橙容錯率高 我都唔明
冰屎放得近跳唔到/進攻over commit/建築放錯一格已經gg

佢話多白卡低水豬
係咪騎士弓手龍卷風嗰副呀
呢套極限應該過唔到6000

MORTAR 打天梯可以死守
繼續 NERF 都係合理

其實我覺得XBOW勁過MORTAR，但好似無乜人講
利申：玩開巨人

[black]
想問呢副卡可以點改善 上極都上唔到4000 [/black]

一樣咁撚黑人憎啦
我天狗 打xbow企左係度 佢係咁滴滴滴滴滴

XBOW潛力高過mortar，天梯頂XBOW一定多過mortar
mortar多人講/用係因為白咭易max

桶冇lv真係唔好用，zap可以睇定定黎zap，你副野又唔多bait

請問可以點改善

淨轉走張桶的話，可考慮冰粒既，hog cycle可以快少少

請問有無野需要改善，依家3100應該上到3500

白卡lv keep住先就冇問題

【T貓實況台】毒L情人節挑戰闖三關
影片重溫:
前半: 三槍黑王子套 6m30s
後半: 巨人雙王子套 58m30s

如果你喜歡我的影片，請幫忙按個「讚」，歡迎「訂閱」頻道
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】
==============================
香港部落招募活躍玩家
請搜尋「FiJoYcE」
FiJoYcE FoRcEs 主會收4300+
FiJoYcE MiNionS 分會收3800+

輕鬆暢遊‧互相幫助
[捐卡]每週最少捐100張
[部落寶箱]最少打15冠

歡迎遊戲內直接申請入會, 請註明 lihkg
如部落額滿想留位, 請聯絡我 LINE ID: TERRYMA
本會有LINE群聊天及交流心得 (粵語)

明明以前官方一見自閉抬頭就會狠狠咁nerf，但依家逼擊炮咁都唔nerf (13級逼擊炮一炮333，，中一炮仲痛過中火球）

桶轉冰屎 細烏蠅轉騎士點睇？

minions有用，可以不轉

[邪骨大軍, 可能係全省港澳最好玩既部落]

部落招人, 主會分會三會招生中, 活躍有禮玩家埋黎睇啦喂!!

Clan Tag: #2Q8CJJJG / #8RRRP809 / #8VQGRL80
部落名稱: 邪骨大軍 / 邪骨貳軍 / 邪骨參軍
盃數要求: 3700 / 3000 / 不限

本會設有whatsapp 群組交流心得, 亦會與其他公會參與友誼戰.,更設有公會內部聯賽!!!

究竟對面刻意死守既低水逼擊炮可以點打，試過好多次對面刻意死守，想強攻完全攻唔入

呢個真係好難搞,迫擊砲血太多,弓手又箭雨射唔死,火球你又輸1水,騎士(岩岩削完)血高又打得,我都唔識打,
問過唔少人都答唔到我點打

個人意見你後手過佢 就好打好多
如果你用豬 佢放左邊 你打右邊
如果用大坦（ 尤其皇巨 巨石投手）等佢放完 你置中 用大魔法（火球 大電磨）
毒礦就更好 keep 住放中間 用毒磨 一次毒哂迫擊 弓箭手
狗球拎多啲三蚊 六蚊 蝙蝠 佢用完箭雨就無解

大概係咁上下

收到
咁如果玩騎士桶又點搞？得張騎係半坦

騎士桶就比較難啲（因為對面有箭雨 滾木 迫擊） 可以解哂你飛桶 公主 大軍
所以放地獄㙮係中間 鬥炸火箭

換句話說 4 水 Mortar 出到幾個火球

呢個年代好似已經無人用地獄塔
個個都轉晒做風(我)/電塔

地獄塔又好似出返嚟

諗緊好唔好等埋magic archer出先開

你可以試下

應該係nerf騎士既連鎖meta change
因為騎士改弱左，少左個切後排能手，令推進流有返生存空間（最近石頭人係好明顯多左）

最近一次平衡更新令到推進流，特別是大水向既石頭人越黎越惡。
依19cell既作風，佢下次應該就會nerf 石頭人同推進流。
話時話，黑王子係今個版本勁多人用特別是下面呢副

呢副牌真係好多人用，好高危，好有被nerf既風險
（每次平衡更新後，上一上個Facebook page睇下留言，見到果班用親都係果期既強勢meta deck, 被人nerf 後就屌鳩19cell，最鬼好笑係每次更新都會有人叫nerf龍卷風飛斧，話佢破壞遊戲平衡）

騎桶比xbow mortar完屈 冇機會贏架
推進多唔係因為騎士 騎士一路冇咩影響meta 係同佢夾既卡有d關係
王子勁左 mk冇咩人用 自然多石頭皮卡
其實我玩咁耐都始終好憎石頭 尤其係而家好多變化 好難完全守晒
後排夜女巫如果冇帶毒好難守 如果後排係王子 就算大皮鎮守未打爆石頭已經比佢吉爆左大皮屎眼
如果有龍又係多樣麻煩
真係要前期食個節奏先得 但唔係咁易 賣d血就準備硬爆你

我就覺得唔會nerf 因為副deck我以前都有用開 缺點其實都幾多幾明顯
1低水豬帶火球
2石頭
3大皮
4mk
強勢左一輪出左mk就收埋左佢 而家就冇mk
但個陣我玩石頭正路帶大電所以夠打 而家帶既係毒 或者硬爆
上面缺點前提係對手要識玩 唔係話一定贏唔到 但係下風
仲有低水節奏毒礦都打得贏呢套

張新傳奇屈到呢

拎出街場打，一個火球就收皮

X bow 好用啲定mortar deck好用啲呢個meta?

有錢-x bow
窮撚-迫擊

9/7/4/1 都係火球秒

Mortar易升 低水小小 方便cycle

【T貓實況台】神箭射手選卡挑戰 (17/2/2018 新增影片)
神射手小T打挑戰, 祝大家🐶年行大運

00:42:45 垃圾Game~抽齊四大神坦
00:47:10 重新開始打12勝

歡迎加入T貓台吹水群(Telegram)
============================
如果你喜歡我的影片，請幫忙按個「讚」，歡迎「訂閱」頻道
【Facebook】
【YouTube】
【Twitch】

想問下我咁樣係咪可以用100石入去打埋後面果2個就拎到隻新卡？

唔係,係由頭打過

樓上練習吓有潛質拎 12 勝

呢d唔驚比人屈卡lv+考隨機好似易打d
可能我重低分啦

有聯賽打 歡迎大家hea下
#CU89YVJ
PW:NEWYEAR2018

棄左Game一年幾最近重新down番發現多左好多新卡
棄之前都勉強打到3000盃
想問下可以點改善副卡組

求比下意見點組好，有以下呢堆卡

慢慢追返card level先

加油 今次幾易打 我見唔少人都12勝左

棄左game 一年幾
有冇公會收偽3000盃

tg gp 吹水

升邊張卡先

哥軍!

哥軍>ZAP>6蚊>矛哥

唉
改左超騎之後難打左好多
完全唔夠皇子同黑皇打
之前都打到12勝
依家玩石頭推進流都只係得6,7勝左右

今期牌組好快定晒形
大坦加雙王子都佔左多數

用大皮刺客黑王子囉
刺客個衝刺可以解王子個衝刺

基本上講中晒而家頭二百果班人
無乜人識砌牌，個個都係照抄

top嗰班基本上一定係用meta deck

你創副牌 剋meta, 然後你果副就會變成新meta 無限loop

Nerf現時強勢牌 buff剋到現時強勢牌 一直都係無限loop
更新 只對ladder top同打挑戰既人影響大 低中 中高階只打天梯者其實無乜影響 唔係有幾多人天梯有幾副牌

有會未？未入可join，夠4000升你上去
Click this link to join my Clan in Clash Royale!

大家好，新年完想收個ac玩下，想問下可以邊多人放ac? thanks

收黎做咩 真係全滿 貴到仆街
齊卡 唔使收 玩玩下都會齊
Btw fb/8591

上次更新後多左好多石頭人牌組，依家好多石頭人都係8級，後面跟隻王子，無防守塔既情況下真係好難守🙈

上季拎第一既啊JACK咪又係無玩META牌
玩快速豬上第一
所有即時戰略既GAME都會有META依樣野出現
LOL.爐石,
邊隻GAME唔會有META
講槍GAMEW好似CS咁
打比賽來來去去咪M4 AK47 AWP依幾隻熱門槍

8級石頭人 雙王子 飛斧
痴撚線容錯率超低
牌順差就比對面一波流3冠

石頭王子呢期都唔錯喎 王子真係吉到人心寒 一波過黎大皮都比佢打爆 之後石頭人都未死
巨人 大皮 石頭 3槍 飛桶 呢期都唔差

其實如自己冇個勁ac 又或者遲加入 我覺得買ac係幾好 如果你本身係冇1479既可以買一個齊1479而且完全唔貴 因為太多人有
如果要去到中上既我都覺得抵過自己用時間達成
all max應該就貴啦 不過都係個句 自己去到all max真係都課唔少 一係就用時間同少d錢打100石

知唔知如果想收一副滿LV既AC要幾錢

桐子有放舊果個 使唔使幫你問

不了

新手一問
點解成日見到有人可以皮卡超人連住女巫用
撚有咁多水口廿手

點解你俾人儲到咁多水

500$內有冇可能得？

500蚊內應該係傳奇起手ac

500...咪玩啦ching 多個0都未必得

同時出，12水喎，仲要係未2倍果陣

想問下10階上11階 卡嘅level大概要幾多先穩陣

即時升滿一張新出傳奇卡
至少都要4-50萬石

你睇replay咪知

勁既1479

講真
有齊哂所有1479已經夠
要滿lv有咩用

重玩屈下新手仲好
4000 分玩家太複雜

真全滿 唔計鬼同神射2萬-3萬啦
500內 最多買到低水豬全滿

想打梯買個13本滿級低水豬都抵玩既
自己玩到果個位 成2年

11/8/5/2
穩陣

打到
10/7/4/1

咪搞笑啦
500蚊收個全滿豬ac
我出500蚊收了

雞翼會放 你係咪要

佢個ac就唔收了,我仲要佢繼續玩

我個地區上唔到8591呀

野豬玩家係咪好似冇人會放大電入deck?

係已經無人用大電 已經唔係配咩既問題

我之前睇天梯排名仲有人用大電豬

#99QV0R0L
皇室精精銳部隊
超高捐兵流量
新手老手 限2400盃 大家多多支持
新開 元老級支持
周捐500升長老 盃打200升副首 多互動 新手老手一齊玩 長期活躍

我都係想收個起到手唔錯既AC就得,但睇極都好似冇岩

低水豬max如果係一般玩家有相信都係棄驚先會放
收咁耐卡課唔多唔知值幾多錢呢 但值幾多又唔代表有人買 cr始終都係要技術

如果我朋友玩先 咁玩到而家都11本以上啦
我先入坑 我都會選擇500買個ac 大家進度差不多比較有樂趣 廉價max 多數都係豬套/皇巨套

應該都有人放既 因為太多人有我諗 但係有d賤賣feel 我就算唔玩都唔會放出去 個少少錢又改變唔到生活

賣左出去了結左件事

10/8/5/1 A12
其實卡等都唔係最重要 唔好被人屈2 3lv就得

部落衝突:皇室戰爭 招收成員
#99QV0R0L
皇室精精銳部隊
超高捐兵流量
新手老手 限2400盃 大家多多支持
新開 元老級支持
周捐500升長老 盃打200升副首 多互動 新手老手一齊玩 長期活躍

加入部落:
加我好友:

話卡等唔重要 但唔好被人屈2 3lv就得
講到有得選咁 有得選唔好被人屈2 3lv 隻GAME就唔會日日比人屌啦

我意思係卡等唔好差太多就得 差1 2 lv都可以接受

用呢副卡3800分 有冇得改善下琴牌

買左超騎就nerf左
玩唔掂騎士桶轉左做迫擊炮豬
想問：
1. 下張要/ 升咩先
2. 應該可以打到幾多杯？

部落衝突:皇室戰爭 招收成員
#99QV0R0L
皇室精精銳部隊
超高捐兵流量
新手老手 限2400盃 大家多多支持
新開 元老級支持
周捐500升長老 盃打200升副首 多互動 新手老手一齊玩 長期活躍

加入部落:
加我好友: 招收成員
#99QV0R0L
皇室精精銳部隊
超高捐兵流量
新手老手 限2400盃 大家多多支持
新開 元老級支持
周捐500升長老 盃打200升副首 多互動 新手老手一齊玩 長期活躍

加入部落:
加我好友:

今日第三次棄game

今晚羔羊7點半會開個千人聯賽,9點半開打,聯賽名同密碼我都會係開左聯賽之後係到公佈,就算唔得閒既朋友仔都可以上: twitch.tv/momo9323 收睇,我今晚會同政政既kw一齊旁述今晚既千人聯賽.大家賞面既就黎玩喇喂🤘

聯賽已開！
名:慶祝羔羊成立兩年零一個月千人聯賽🎉
密碼:下年再黎
9點半正式開打！

恭喜恭喜 羔羊

多謝白虎

用呢副上到4000，但係好難打氣球 ，換咩對空入去好

你副deck要大執先得

垃圾game 4千2分就 13 11 7 3 打撚啊
個個都只係識壓lv 升分

4 千分最多垃圾玩家
個個唔玩停係個天梯度

4200到5200都係呢個卡lv

3手飯堂招收活躍聊天打冠玩家

我3600有時都遇到呢啲人

有無ching幫下手睇下

一般嚟講，升低水白卡穩陣
因為配搭多，又可以屈 Level

你隻豬咁高 4300無問題
炮>小電>團伙

神箭手包抵唔抵

少課1抽就中既話咪叫抵
但3次先中就...

抽左 三次先中

我真係恭喜你呀

麻煩公會招人唔好太密

我都係抽左3次先中 抽第一次唔中就預左

佢每季重置 啲人又遲打 你咪遇到

其實我好奇想問、咁你期望對手既卡等係幾多？🤔

傳奇寶箱係唔係等埋神射手出先開比較好

定唔會抽到 因為我依家係8級競技場

近幾個月玩番
10本3800杯石頭人留名

一日內由3400打到3700再跌返落3400

求檢閱
次次比d 11 12本打番落黎上唔到4千
一時會用地獄龍，飛行器，點配好d

走攻城木,入3蚊?

有咩可以改改
順果時打到上3700

無哂地面會唔會比精銳果堆快攻收皮

咁要刀哥囉~or哥軍

4張紫卡點升

我盾骨換咗做哥軍

原來得3張 ,自
呢副野無乜挑剔喎

發現呢套比旋風 飛斧剋死

係,無解

遇到屠夫風只可以打兩路
一邊石人引對面屠夫加風守
然後攻城槌快攻另一邊

其實石頭配攻城槌係好唔好？好似唔係好夾
如果轉王子點睇？

部落衝突:皇室戰爭 招收成員
#99QV0R0L
皇室精精銳部隊
超高捐兵流量
新手老手 限2400盃 大家多多支持
新開 元老級支持
你地唔需要打盃架 實力雄厚首領保證你地一定有10級箱
多捐兵做互動就得 捐兵互動做得好就升級
多互動 新手老手一齊玩 長期活躍

加入部落:
加我好友:

無強烈既進攻手段
盾骨變攻城槌岩岩好

ON9 GAME 特別係2V2 10階都有13LV野蠻人 你玩埋我個份

部落 「三手飯堂」 招人

歡迎3000獎盃以上人士加入
需要每週互相捐卡同打20個王冠
每星期check唔捐會踢
多活躍玩家

我覺得無野防對面地面進攻

順手幫我執下

走大電,骨墓
入火球,水塔

防咩吖，一波流

2V2 玩鬥troll 好正

玩石頭人緊係睇Aaron
最近一個打三個 贏晒

卡3700分用緊類似呢個deck
係暗女同攻城鎚換左做矛哥+伐木工
遇到精野+野豬牌組9成輸
屌你老母 野豬真係執柒左佢啦 下下10,11lv跑埋黎敲幾下 輸1塔完場 完全唔撚洗用腦 on撚9

撞到個4600盃狗球
13/11/7/5

所以唔撚會玩2V2 比人屈到戇鳩

無進攻能力 防守太多 石頭玩一波流 唔使咁重防

有時會狂掉分，電法可以換咩較好？

呢套玩野用，電法轉天狗還是其他傳奇卡？

半二全二係咪重課玩家？

成日一輸就可以輸好多場 跌三百幾冠

有冇興趣入黎玩下

我成日同你打架wow

跌100就收手玩第二隻game啦

佢隻雙王子加石頭人勁到痴線，睇佢呢套爬分無輸過，場場3星
不過好考技術同大局觀，應該得佢可以玩到咁顛

野豬磨你都可以最後一分鐘一波流，精野狂暴真係秒塔，放個水塔就收皮

夜晚好難打，頭先先跌100落3700

輸得多真係要停，有時狀態唔好，越輸越唔冷靜，輸得仲慘

係 我成日就係輸得多就想贏返 結果輸到仆街

唔識打石人
通常對面放石人 我攻第條路 佢選擇派嘢守果條路嘅話佢隻石人孤立無援無咩用
但佢唔守果條路嘅話佢賺 後面一大堆嘢解唔到

快攻另一邊/建築/法術打後排

前期都攻唔入，雙倍水就好難贏

tg gp入黎吹水

如果打另一路就要博3冠
如果唔係好難有水守石頭

次次遇親野豬/精野都輸 我放1個塔之後落水塔都賺唔番 佢之後一個火球/毒藥都燒左我個水塔啦 打撚咩 見親d精野/野豬一撚定係10lv起手 放5lv石人 幾秒就熔撚左 我空軍打6,7下先殺到佢隻野豬 on9

野豬次次都要硬食佢兩三下

點擊該連結加入我在《部落衝突:皇室戰爭》中的部落！

3800
個個11/12本 2/6/9/13打毛毛

10本3/5//12打到4400

Epic Lv 5 真係勁

毒黎 有時都差d毒唔死6蚊

依副有咩可以改

大電呢個版本真係用唔落手

咁我組過副算

唔洗,換個火球咪得囉~

好咁我試下先

其實你主打幾張之後都係換圍繞佢既卡~

好 唔該曬

• 2d
新玩既玩家唔知去邊就黎薯仔部落啦
Clan Tag: #8LCGG222

Link:

開心玩 但係都盡量捐多D卡 等個clan興盛左先搞多D野 我地保證可以開到十個部落箱啊

招3200up既朋友

唔知有冇人入黎呢 依家得好小人希望多d人入黎玩啦

高一班 好似真係場場三冠

前期比人快攻後面好難追得番 低費防守後期好難攻得入

有冇公會收4000 up既 想定期打聯賽

上面已經有幾個 自己慢慢揀

迷失的羔羊@@hk
hk local top 10
主會迷失 4300+
二會迷路 4000+
三會迷途 3800+
四會迷踪 3800+
各招收新成員加入
歡迎凝聚力強,活躍,中意吹水,同其他公會玩友誼賽既大家加入
4個公會共用telegram group
分數差少少,有心玩但申請唔到公會既,歡迎telegram我:nothisid

另外coc,沉默的羔羊@@hk招收非速8,9,10本,歡迎新手老手加入~

點解3600-3800個撚個都最少有 11/9/6/2架
仲要戈啲得9-10本

一晚最勁試過跌700幾分 個心態一出事就兵敗如山倒

豬到最後直頭轉埋DECK

yes

低水滿LV迫擊砲+滿LV騎狗+滿LV弓手+火球

你用石人D後排仲清緊佢第一隻騎狗佢再LOOP多隻騎狗出黎打到放棄

冇細電大電電法見到地獄塔點?

BTW....大電而家真係NERF到太弱

我用大電石人想轉做火球細電石人

咁箭雨轉細電咪得
但地獄而家都少見左

最驚係打低費坦eg騎士 冰人
後期打極都摸唔到塔

騎士 冰人 仲係太OP

冰人都叫好少少....騎狗真係

騎士已經俾人NERF左...

黑毛就斬6-7刀

騎士先一刀.....遠遠都唔夠啦

卡左係3600-3800 成日俾氣球屌打有冇咩要改改

唔要飛行器?俾火球一野秒

防守好似有d 弱

應該轉邊張好 定還是將其中一間屋仔轉做輸出好
十場打氣球套有8場都輸/平

係 成日俾速攻賺我水之後偷塔

如果你單純想搵野取代飛行器.
我仲推薦火槍手.
優點就係比飛行器無咁易死,
但缺點就係佢係地面生物

擺返隻群傷嘅會好d?

3800求改 卡全齊
1.5/5.5/7/11
暗巫/伐木/刺客/石人
青龍/大蚊/BAT/細閃

唔識打同類推DECK
見到火法/地獄/大皮會好頭痛

好多時候以為牌組問題，其實可能係狀態差

伐木/刺客 是但要一隻，俾我就直情用黑王子

黑王子我得4
我驚太低 呢加試緊刺客>弓箭手

部落 「三手飯堂」 招人

歡迎3000獎盃以上人士加入
需要每週互相捐卡同打20個王冠
每星期check唔捐會踢
多活躍玩家

點擊該連結加入我在《部落衝突:皇室戰爭》中的部落！

騎士而家都叫op...係咪玩開精人狂暴？

青龍石

agger,就算你話騎桶,而家都變左做女武桶了

hi az 大大

王子桶、黑王子桶都有

咁都見到你

騎士沒落

勁左一年半載 以前係屈機
而家都唔差既 3水又坦得
只係雙皇而家太勁 一篤篤死

火爐變礦工
炮車變電法/電車
有電法/電車對空又勁左
有礦工又加強反打
如果唔係比你守到你果波單位都係敬送番出去

我覺得 飛行器 砲車 and 兩間屋仔 兩pair 功能重疊左
好似巴打講加電法同你個冰屎已經好好守氣球了

呢副牌係兩三個patch前
musicmaster果套飛機大炮套
都幾好玩架 夠晒煩
超騎nerf左之後 就差左好多

迷失的羔羊@@hk
hk local top 10
主會迷失 4300+
二會迷路 4000+
三會迷途 3800+
四會迷踪 3800+
未必係最強,但一定係最熱鬧既公會
歡迎凝聚力強,活躍,中意吹水,同其他公會玩友誼賽既大家加入
4個公會共用telegram group
分數差少少,有心玩但申請唔到公會既,歡迎telegram我:nothisid
另外coc,沉默的羔羊@@hk招收非速8,9,10本,歡迎新手老手加入~

根本擋唔到雙王子
依個patch太噁心啦佢次個

會友鏢局 招募活躍鏢頭

主會 - 4400盃
分號 - 4000盃
叁號 - 4200盃
肆號 - 3800盃

歡迎好戰/長期刷Challenge玩家
12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

2600 新手有無人收我

新挑戰有冇咩牌組推薦

我自己用炮車旋風graveyard 打左個6-0

3000分新手有冇會可以收留

想問下咁樣得唔得 砌完好似有D怪
前排先開始玩翻 卡住係三千九

你呢副超騎換個風可能會有奇效

有

用落唔錯 唔該曬巴打
其實一直都想入張風 不過始終覺得三法術太多 又諗唔到有咩換
張毒換其他好唔好 有陣事三張法術卡手好尷尬

3法術勁呀,counter細怪流
如果3法術卡手唯有等後手,無辦法

上到2600係咁輸 求體檢

換有大法術

小電/箭雨換火球?

屌，4900 上面個個都 3 槍

重置左
唔駛驚了

5200打上就剄9多迫擊砲

石頭人卡組可以點樣打地獄塔 冇帶大電

帶火箭/細電

細電解唔撚到啊 ching

電法呢

對空太差，遇氣球野豬會爆塔
建議入電塔或者地獄塔

好似唔係好掂 連續見到兩場地獄塔都被完爆

電法放石人後面推進力好似麻麻地，不過可以一試

而家個陣係咁，最高4900

最憎帶風石人
到底應該點守你地先得

地獄塔、地獄龍、大皮卡、雙建築、屠風 等等
淡淡定吊打石人

咁咪堆一波去石頭人後面,人地地獄塔你咪細電+夜女應該打得爆喎

佢只要放野解/隔開夜女巫已經攻唔入，除非有好多個水塔/好多聖水優勢

你試下搵公會朋友用你呢副,你用地獄塔睇下你朋友點樣解囉
如果真係咁難打就真係棄左石頭人算了
利申:棄左

5500+ 3月份賽季獎勵開箱 x4 (2018)
當中包含四個箱: 5500+4900+4900+4600

今季我想分享兩句說話
-珍惜生命, 遠離天梯
-遠離天梯, 珍惜生命
4600-5500 無論那一個分段的對手都是滿級的🤣🎉

開箱片重溫:

玩雙王子石頭撞大皮卡會含
想問有冇巴打可以教下點對

我的滑板鞋
#22CCJQJ9

收3000+ 肯捐卡肯打公會箱

2會剛剛新開 歡迎所有巴打加入
#9R8G9QC

公會每次都開到10lv箱 第2日已經打爆
另外定期會搞聯賽比公會d人一齊打
不定時會有友誼賽
公會仲設有wtsapp群 比大家一齊交流
目標係top200 人人4000+

公會有好多絲打
2會仲有好多位 申請度打lihkg就得

3200都唔新啦

迷失的羔羊@@hk
hk local top 10
主會迷失 4300+
二會迷路 4000+
三會迷途 3800+
四會迷踪 3800+
未必係最強,但一定係全港最熱鬧既公會
歡迎凝聚力強,活躍,中意吹水,同其他公會玩友誼賽既大家加入
4個公會共用telegram group
分數差少少,有心玩但申請唔到公會既,歡迎telegram我:nothisid
另外coc,沉默的羔羊@@hk招收非速8,9,10本,歡迎新手老手加入~

新開部落 天下布武 招人

冇杯限制

game最緊要開心玩 咁認真做咩

點擊該連結加入我在《部落衝突:課金戰爭》中的部落！

屌打到燥
打2v2啲人唔識賣血
得8隻骨仔正面行過黎都交細電或木
下下有水就出牌搞到送水咁
已經3900都係咁

新玩既玩家唔知去邊就黎薯仔部落啦
Clan Tag: #8LCGG222

Link:

開心玩 但係都盡量捐多D卡 等個clan興盛左先搞多D野 我地保證可以開到十個部落箱啊

唔知有冇人入黎呢 依家得好小人希望多d人入黎玩啦

卡3400
仲可以點執

我4300 d 人都係弱智咁
一開波就all in
想死

飛行器、新傳奇都好屈機

新手上路 好撚難玩
場場輸係咪正常

新手既話真係要挨一排先
隻game都開左兩年,唔少玩得耐既人卡lv都有返咁上下.
只不過佢地唔係好點爬盃,所以停係比較低盃既位置.
你要習慣俾人壓等

有d仆街一開波放哂d野，攻唔到就走場 痴撚線
唔想打機就del game啦

骷髏盾好似有d低lv

活動個低水豬deck真係

最憎佢活動果時成日要用果d咩名人youtuber嘅deck 用唔慣都算 仲要有時d deck係相剋 打條毛咩

d 豬deck天梯成日見
到自己用先知唔易操控

新手一問
啱啱上2000分
想問2500鑽個傳奇寶箱抵唔抵買

你arena咁低 升到3000再買都未遲 多幾張傳說選擇

最高lv 係呢副
其他咩哥仔果啲5lv 都冇

咁有冇得執

以家2600分，想問一下有咩普通or稀有卡可以取代到骷髏軍團個位置 ？

我主要都係用佢黎清單體高攻既野，如果無我都係繼續用番佢...

哥軍

會友鏢局 招募熱血鏢頭

主會 - 4400盃
分號 - 4000盃
叁號 - 4200盃
肆號 - 3600盃

歡迎好戰/長期刷Challenge玩家
12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

呢個meta 既石頭人雙王子真係好難打。

很罪講句 你地呢個分自己都應該係豬隊友
好多人都睇唔到自己有問題
不過唔係就最好啦 唔係串

4300有d都打得幾好
係卡lv唔夠高
最撚多豬隊友係4600

過左今期箱入黎

legend chest 係開到all legend

新手抵買 8張1LV傳奇都已經可以輕鬆上3千分
不過後期就沒咩用

佢第一日上架已經download
玩左2年幾
出左2vs2之後好少打杯
一路留左喺3800
係呢排開始打返上4000

其實好多人用普通卡都打到上5000
唔駛成日想買卡

迫擊砲

上面公會啲link噤入去話加入部落失敗 點解決？

好似有時限？定人地公會滿左？

我搜尋公會名叫兩個公會都無爆 應該係有時限多

巴打有冇興趣入黎玩
點擊該連結加入我在《部落衝突:皇室戰爭》中的部落！

盃唔夠 你望下人地個公會限幾多盃先

如果有link，幾多盃都入到（好似係）

Invitation link 唔使meet requirement
有位就入到(好似係)

好似唔小心拒絕咗一位巴打，我要講聲對唔住

會友鏢局 招募熱血鏢頭

主會 - 4400盃
分號 - 4000盃
叁號 - 4200盃
肆號 - 3800盃

歡迎好戰/長期刷Challenge玩家
12勝以上玩家優先考慮
以禮待人 無禮即踢

想問下升競技場之後個優惠miss咗的話會唔會之後買得翻

唔肯定 好似久唔久會彈返出嚟

買得返,但佢係不定時出俾你

哥布林軍團，同lv細電殺唔死

舊玩家回歸...發覺新兵種好難搞
你聊課左少少，唔知咁砌點睇呢

姐巫唔建議用
5水好脆皮

Thx!

女
你呢套女巫換火槍/弓手都唔錯

有冇幾組天狗牌組推介下 卡左4200好耐 想轉一轉卡組

唔該曬咁多位巴打
太耐好玩,超多新卡唔識點搞

20勝個挑戰係咪都係跟9741個level？

無錯

你想要咩天狗deck先？狗球, 狗礦, 定狗召先？

想要狗礦同狗召

狗礦

狗召 隻礦工可以轉冰巨, 大電轉火球, 百搭

狗礦而家好食lv，你副deck本身咩lv

3狗3礦而家好難打上去
太多13細電
加返隻大蚊換走精毛
骨墓換走騎士

仲有你要加多個大型魔法
加個火球
一係換弓箭手
一係就唔要大蚊
對空有d弱

康師博 好肉酸
平時講到自己咁巴鳩閉
香港ladder top5
仲未打到廿勝
職業選手喎

而家有聯賽
#CP2Q898
Pw 123456

無睇開佢 不過20真係難打既
就算職業都唔係個個一take 過

打左幾日 佢平時開台串香港無人勁架 除左佢 24 呀王 咁勁都打幾日

除左技術 廿勝都要睇彩數
有時撞正hard counter
好彩就和 唔好彩又輸返場

打唔到唔食飯？
肚餓 食屎都得啦

康師父真係好撚柒
睇過兩三次台 講野又串
成日同班高手圍威喂參加埋啲比賽就覺得自己高人一等係到打J，覺得其他人都係垃圾
人地阿王 24 開住直播講住野打都20勝就真係勁啦 佢縮埋一角係到狂J都無20勝 7到 。
三張野份人都咁撚戇尻 係啲大群到窒啲細佬仔 話人地代打貴
心諗全Cr個市場你大晒咩 人地貴你都唔洗咁踩人場嫁，最多無人幫襯佢咋嫲

前日14勝個時撞到佢贏左

條7頭真係肉鳩酸

早兩日睇俠客台，俠客去偷睇佢打，咁岩果場輸左😂😂
之後唔知有冇聽錯，佢屌鳩俠客叫佢唔好偷睇佢打

原來3張喇...

打個機姐，大家冷靜下

有fd 4000盃想入黎一陣得唔得

真係睇唔出，個樣思思文文

自己申請4會得架啦

佢打到未btw

打得 12 勝

頂 由an機轉iphone 原來唔知幾時用左個關聯代碼 而家無得用新電話玩
send左email希望可以比我過啲資料去新電話

你正常俾足資料佢會俾返個ac你

Youtuber阿酸都打到20勝
咁既水平可以20勝都真係幾靠運，不過唔知係咪代打
職業選手jerry打左4日，yaoyao好似都未打到

20 勝最難係耐性，場場仲要好小心

職業康囝都打左咁多日呀
佢仲話打唔到會賣ac退坑
唔知會唔會係無開台果陣話打到呢
香港ladder top 5都打唔到 我地係唔應該打到

阿王好似已經4個ac 20勝
神級

阿王打個冠軍番黎 講說話都係謙虛有禮
相反康仔20勝都要打咁耐就開台串柒柒
簡直高下立見

康仔算啦 你今次打唔打到20勝都變過街老鼠架啦

巴打好野

好慘呀康囝

打唔到20勝既木木表示唔敢上水 不過算啦我都出左名無實力 ，無20勝不意外

我打到十勝都當自己贏😂😂

same…

康仔講到咁把炮就開台打
縮埋一邊打既點知係唔係你打
點代表到實況主既尊嚴？

知你打緊架

木木幾多勝先 ？

巴打心水清

Aaron 20勝個場好似仲要係打Berin

雙王子 大蚊 細電 公主 女巫 巨人 3水骨

遇到石人一波推點守好

一係就佢落石頭嗰下就打第二條路,搏佢出水守你,你會守佢石頭輕鬆啲
一係你就換一張做地獄塔

sorry,我都唔係好識守石頭人

等康囝開台問康囝

加倍時間咁樣換路無咩用 佢放棄第二條路直推三冠

一係巨人頂佢後面,你用6蚊/王子解隻石頭?

19勝之後比人電話殺，火到呢

你實好打過阿酸 我敢講香港早期cr玩家十個有八個都係睇你片大，先咁快上手

康師傅係咪職業選手？講真20勝係作為職業選手既基本要求，唔講以為佢打世界賽

簽左nova約

你哋覺得今次個challenge邊日最難打？

我估尾2同最尾,接左代打又未打完既單趕deadline

會唔會佢老闆AY落左柯打，打唔到20勝既要解約，所以佢咁緊張😂😂😂

其實係咪小左好多人打 所以難打左

14咋

官方今次無公布每日20勝數字
上一次每日都有更新

講開又講,有個日本仔連續打左4個20勝,好撚癲..

上網api有每個20勝贏家既比賽
要計唔難

想問下其實係咪火球好過毒藥？
毒藥覺得好難用，毒得黎自己d野都死哂
不過我毒5lv，火球得7lv，所以一直用毒

其實幾睇版本 第二就睇個人
我自己用開毒 中意範圍大
用火球嘅多數中意佢個傷害係即時性 不過要落得準

原來最後要搵代打
20勝變左簡體
佢唔係成日話人代打狗咩

點解釋先 係咪轉簡體會易打啲

呢位巴打心水清

恥笑

留意到上面每個講康仔既回覆都有一個負評

笑死 見到佢有個中學雞fans 4600盃都20勝 佢就要搵代打

最正係佢轉返英文CRpost張圖出黎

人地代打一次就成功

負評撚唔好得正係識負評 岀黎反駁啦柒頭，現家你師父比人踩，唔係咁都忍呀
咁都忍得 屎都食得啦

康囝個page扑左我 好狗呀
想問下搵邊個打啫 我都有興趣

下次等佢開台問清楚佢

代打係專業嘅

我又試下轉殘體版睇下會唔會易打啲先
快啲負評我啦

呢度有個康囝狂熱fans

之前夠有D大師兄話中國人打CR冇料啦，呢家康師父一轉殘體就20勝我笑到咔咔聲，屌打條清水🐶，將清水狗之前講嘅野完美KO左。証明大國有值得吹奏的地方。

康C父好波

一早講左時間証明一切

我R爆頭都諗唔到康仔可以點反駁
突然覺得做人蠢到康仔咁其實都好可憐

其實康囝都係想食飯先搵代打啫
你地係咪想迫死佢先開心

百事好波
但我聽講有架仔連續打左4個20勝喎,你又點睇

一直討論緊中國係咪可以佔全球高手一席位，你又同我搬龍門！你其實兼職係咪做運輸搬運工人？🤣

一句到尾，呢次我支持康師父，因為佢幫大家証明左中國高手大有人在。🤪

不服來辯

咁都比你入到 你思路好勁

你到底幫邊個

我攞明中立，如果你信

其實每個遊戲都有技巧，皇室呢個擺明凌晨時分D對手比較弱，衝分同打20 勝嘅黃金機會，所以我其實唔係幾明點解一定要早上打仲要連續失敗。雖然大家都知直播贏威威豬🤪🤪

(反正大家都係著重結果，個過程who care！）

利申：久唔久打幾局，因為知道自己有幾多斤兩🤤

sorry百事 原本中國係上季全球高手之中真係佔一席位 係我睇得唔夠細心

康屍腐仲未上水回應 係咪諗住唔撚玩啦真係？？？

有冇部落要人
新手玩咗三個月，自問廢但日日玩，原本求其搵個部落成日都係得一箱搞到我都冇乜心機

有條撚樣keep住負評我地

負評哥條傻閪 我同你講呀 做男人做到你咁撚柒縮骨 不如死撚左佢啦算啦 上連登連屌人嘅勇氣都無 同你師父一尻樣 都係隻
唔敢岀聲嘅潛水狗

新post: [I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(15) 夠鐘又開新post喇各位

有冇人入黎交流下同玩下

大家罵戰係呢個post完就完啦

新post正氣返小小

見高登個邊咁靜，我幫呢邊炒熱一下氣氛姐。

白虎兄你對CR嘅熱誠🤨👍👍👍

果邊一個人都無